一份intetn 三個月 vs 兩份個半月

小弟見有d人會5-6 7-8各做一份summer
有d就會5-8都同一份

作個比喻 全部都係big4 similar position

其實有無話邊個著數d?

同埋做足5-8 係咪會比 個半月有優勢

利申：淨係得一份offer 5-8

你諗下啲senior 見你返一個半月會教你幾多野？

影印 影印 碎紙 倒茶 倒茶

睇下邊間公司牌頭大啲，反正都係拎黎放落CV好睇啲姐

返得果個零兩個月學到啲咩

做兩個月 玩兩個月
第日大把機會返工la diu